日睡三粒鐘 做到吊鹽水 渡邊麻友捱到殘

捱到殘的麻友，在工作場地接受醫護人員為她吊鹽水。

為應付演出，有治療師為麻友按摩。

日本組合AKB48近年紅霸日本，前晚專講明星背後辛酸的TBS電視台節目《情熱大陸》播放渡邊麻友的特輯，為應付繁重工作，她要在片場吊鹽水，而一向視為正統派偶像的她，說話卻有骨，竟指AKB並非只是認真努力就可以生存，暗指有成員hea爆唔爭氣！

今年是AKB組成10周年紀念，但偏偏是非不斷，柏木由紀與手越祐也在溫泉酒店擁着拍攝的照片曝光，之後更指其公司為掩飾該緋聞犧牲松井玲奈，利用她畢業離隊來轉移視線。而前晚上屆人氣一姐渡邊麻友，擔任節目《情熱大陸》嘉賓，該節目花上40天去拍攝她的偶像生活，表面風光的她，實際上捱到殘！
下世唔想做人

在節目中，麻友要應付AKB繁忙工作，又要拍攝劇集，並要準備推出個人唱片，每天只睡不足三個小時。由於太過疲倦，因此要在工作場地找專人來為她吊鹽水！她在吊鹽水30分鐘之後即再開工，而AKB方面亦有派專人為成員按摩來應付演出。難怪節目當中問麻友，如果下世你有得選擇的話，會否再當偶像，她即臉色一沉，表示一定不會，更稱下世寧願做貓唔做人，可以輕鬆自在地生活。

提到AKB，麻友不少說話都似有骨，她表示：「人氣總選舉前幾位來來去去都是幾個人，後輩接不到軌的話不行。」對後輩表達出不太滿意。麻友又指「偶像只讓人看漂亮的一面」，暗示背後有很多不為人知的地方。她更稱：「在AKB當中，不是你一直努力就可以第一！」甚至說：「認真、努力、全力以赴，再加上忍耐，這些並非正確答案，在AKB來說，太過認真反而會吃虧！」麻友的這些說話，明顯暗示一些成員hea爆亦可以上位。而她所指的忍耐，亦包含禁止戀愛的意思，但不斷有成員爆緋聞，她似乎亦在怪責亂來的成員。

柏木失蹤被責

至於柏木由紀，被爆緋聞後一直玩失蹤，令粉絲越來越不滿。有日本爆料網指，柏木與大滾友手越祐也還有一些更露骨的照片未被刊出，若然該些照片被刊登的話，相信柏木會被迫離開藝能界。反觀手越祐也前晚與其所屬組合NEWS的隊友在東京巨蛋開騷，未受緋聞影響的他更十分風騷，不停向粉絲送飛吻。
撰文：泉水

G

接客接到咁

麻友要應付繁忙工作，每天只睡不足三個小時。由於太過疲倦，因此要在工作場地找專人來為她吊鹽水！她在吊鹽水30分鐘之後即再開工。

鹽水雞

鹽焗雞

好心痛

陰公做雞做到日訓3個鐘水都冇哂要吊鹽水

實際係連果3粒鐘都係陪瞓

問麻友，如果下世你有得選擇的話，會否再當偶像，她即臉色一沉，表示一定不會，更稱下世寧願做貓唔做人，可以輕鬆自在地生活。

下世做雞

做緊了

屌晒你地老母

王騎連麻友都追擊 ho ball